成日話打國際線唔好嗌香港獨立，你問過海外兄弟未？

成日話唔好嗌香港獨立，話乜柒國際線難打，屌你地，你地班柒頭唔係以為一大班人走去搵幾個政要，班政要就走出黎為香港反中共，如果傾計可以傾到美帝反中共，民主黨班老野二三十年前一早做左民族英雄，係你班人係真天真、定戇鳩。

班國際政要唔撚係因為香港先反中共，係因為反中共先支持香港。反中共霸權同中國擴張根本就係21世紀，繼蘇聯解體之後既西方國家既國家路線。早係trump上台，奧巴馬已經開始計劃緊對付中國，香港人只係食中條水，俾美帝爸爸睇中，俾個機會香港人做下棋子，你班人唔好咁柒傻。

香港人，唯一出路，香港獨立。

你要班手足每日出去留血，為既就係五大訴求雙普選，然後十年八年後等中共秋後算賬，唔好傻，好多手足行出黎流血係為更多更加高尚既理念。

時代革命，光復香港。
只有革命，才有香港。

香港人，你肯醒未？

推

冇錯

早幾年有人講香港獨立
然後呢？

如果講吓就會變天
外國就會轉呔
就唔駛等今日仲要喺度講啦

講吓都唔比

當年咪同而家一樣有班人叫人唔準講
支那種就係鍾意自我審査，無得救
講獨立根本就係言論自由既一部分
人地都未打壓你你就先黎打壓自己